(突發)葵芳出現大量大陸人

14:30幾團大陸人係葵廣附近經過 又唔似旅客，有啲著西裝恤衫又有大媽有無人知咩事？

推

圖?

中共準備出手 人民鬥人民

圖呢？

傳銷狗？